[818]分享下點解要和理非

利申：核彈都唔割，但818和理非係最低風險

運動可以持續到今時今日，仲有國際社會明確支持係因為我地可以係冇大台既情況下因時制宜，於不同場合以不同抗爭方式去獲取最大成果。

至於818點解一定要和理非？

1. 做比國際社會睇

如果係呢個時勢可以和理非完成一百萬人遊行，我地係絕對可以從國際社會中收割一個更大既光環，繼續向中共施加壓力要正面回應五大訴求。

2. 塞住中共把口

星期一港澳辦記招屈鳩抗爭者恐怖主義苗頭，我地最佳既回應方法就係以極和平同文明去完成一個示威。除咗令中共出醜之餘，亦可以話比淺黃到淺藍既人知我地可以控制到自己而唔係癲，從而凝聚返佢地支持。

3. 令潛伏既鬼處於尷尬處境

如果勇武手足都可以達成共識和理非的話，啲鬼可以做到既野就越少。作為一隻鬼，有人煽動，佢做跟嗰個唔難。但係要自己做煽動就會好突兀，以手足既觀察力其實好易識破，某程度上可以廢咗佢武功。

818非常關鍵，如果有咩差池係絕對會係endgame，到時真係可以返屋企訓覺

自推818

818

818維園見

推